今次Netflix中譯組好波！

傻鳩女婿

傻鳥啊 你就傻鳩

自己眼殘

撳埋入去先啦傻鳩

到底樓上邊個係傻鳩

回家了，牙joe